毒撚啲錢真係易呃

講乜撚嘢過埋呢關就會諗一齊發展

一個月後又一條好漢

屌你老母

做手術

所以話拎晒份糧去課金係冇錯
一係俾晒屋企人 一係俾啲女人呃走晒
爽

睇醫生都冇錢 真係人生玩完

我講得出做得到 絕交了

我唔知你憑咩覺得自己慘你連叫春嘅資格都冇
因為你發生依件事 個個人都提過你 係你自己揀

毒撚 你啲錢真係易呃

邊個字睇到我話慘

55

i love u

幫你keep